中環地鐵咩事？

如題

冇事

小事

冇事，爬文見冧咗落嚟
工程中國化係咁

沒事兒

大驚小怪
之後會成日見架啦

中国模式：GDP Gogogo